難民需要做愛 「我的睪丸愈脹愈大了」

歐洲的難民問題持續在發酵中，每天仍然有成千上萬的民眾想盡辦法逃離敘利亞，透過各種方式前進歐陸，希望能抵達他們的想國度。
但就算到了又如何？吃喝拉撒等日常基本需求能否被滿足，就已經是個大問題，更何況難民中有許多都是年輕力壯的大男人，在難民營這樣沒有隱私的地方暫居，「性需求」成了另一個難解的問題。

日前在影音分享網站《LiveLeak》上出現一段在荷蘭難民營內拍攝的簡短訪談影片，一名男性難民告訴採訪的記者：「我在醫院躺了3天」，記者問他為什麼，他指著自己的下體說：「問題，問題，問題就在這裡，我的睪丸脹得愈來愈大」，「醫生說，叫我隨便找個人做愛，隨便找誰都好」。
另為一名男子告訴採訪者，他無法帶願意和他做愛的女人回難民營，「那裏面有超過400個男人，女人想到要和那麼多人做，嚇都嚇死了」。由於這些難民許多來自敘利亞，在當地，特別是受到極端武裝組織「伊斯蘭國」(IS，前稱ISIL「伊拉克與黎凡特伊斯蘭國」)控制的地區，男女極為不平等，許多男子日常的性生活，都是靠著「性奴」來解決，觀念十分扭曲。（於慶中／綜合外電報導）

男子手指自己下體，之後比出「這麼大」的手勢。翻攝自《每日星報》

重男輕女既後果

醫生已經暗示你班難民互相屌屎眼就算
你條友幻想有人想同你扑野
咩料

識唔識打飛機

引清兵入關
德國總理仲唔落台？

宗教信仰唔俾自瀆

香港地咪一撚樣

古有人類四大文明，今有世界四大佞族

無恥泡菜
垃圾支那
姦淫咖喱
變態回教

人地民選架

香港特首都係民選架

你係咪on9

400個男人任玩 仲谷精

南亞狗與中東狗並列世界第一害

hehe

連登仔都未講嘢 做你老母

咁點解唔可以屌屎忽啊？

左膠出動接濟未

想知d性奴點樣

應該整一個政策，要入德國接受庇護之男性，需接受化學閹割，多多人都收，咁就解決晒所有問題

問心係咁既宗教底下做女人慘過死，每條仔仲要四個老婆點夠呀

點解左膠唔組團去解決需要？性解放組織呢？

閪天使呢

體內的怪物愈來愈大了

去做聖戰士，死咗上天堂有72處女任屌啦

好擔心連登仔

德國話事果個老女人點睇，係咪個別事件

錫春袋

切撚咗佢啦屌

連登仔：（立志戒J後第3分鐘）

身體自主
無限供應歐洲女性肉體比可憐既難民
難民都有性需要
一於就用成個國家既女喂飽佢地支大肉棒

走難既人唔係應該女多過男 點解全部都男人
點解唔係留低保家衛國

交比你地喇

唔文明點會打飛機
屌女屌羊屌馬屌樹屌男人都唔會識打飛機

左膠派出慰安婦
左膠中所有雌性出動食精

唔俾自己黎，叫隔離床幫手得唔得

2015

南亞 同中東既男人應該殺晒，留返d女就得。

捉晒班左膠老母出去幫手
以一敵十多啲嚟密啲口

同連登差唔多

69

AV犯版權法，犯版權法搞著商家佬利益會重判

點解會咁撚大

啲難民自己個國家咁賤視女人又唔見左膠譴責

香港啲蝻已經咁淫邪 有得屌佢地應該山羊野豬都會去馬

點跑步

唔自瀆但可以搵性奴

又回帶

難民同難民攪囉

派朱古力入難民營

有冇得諗？

搵張超雄個女

支持難民嘅左膠應該即刻去幫佢地解決性需要

香港班南亞都話睪丸脹大，於是周街強姦人

叫佢自己落場去解決囉

支那算唔算四大文明

俾強姦唔俾打飛機？

年經

叫班歐豬左膠女同佢地做啦
做愛是人權

去日本拍世界一 射精

123456

德國總理點解唔出手相助？ 以愛與關懷包容下啊

用腳

垃圾港仔睇下人地唔打飛機幾咁勇武

直情當女人係飛機杯

你地就狗咁去吠

戒J大睪丸！

Hydrocele
或inguinal hernia

窮人生仔正仆街， IS難民想屌hi

無女難民？

2015/10/13

但可以強姦

成個難民營幾百人一齊緊火
我覺得只要有一對gay佬喺入面開始互屌屎忽, 其他人就會忍唔住續漸加入, 最後變成400人gay orgy

20151013

性奴痴線

關撚事咩
智障族真係智障啲

你當虫國死架 咩都要爭第一 呢樣都唔例外

入到醫院係咪幫佢打返出黎
定係要插條野放精

On9

連登仔本身都支持強姦
喺度扮咩大義凜然

你食屎啦 屌你老母
次次都係放大幾條on9 仔去到成個連登
30幾歲人好心搵份工做下啦
日日搵「連登仔」屌悶唔悶

邪教

香港人可以點樣申請做難民

智障就去膠登啦

根本冇漲 佢心理作用

我懷疑德國總理每晚向天祈禱 : 賜我精壯男子

支持性解放

唔比自瀆但比強姦

我都需要

去做滴滴司機啦

跑步磨地磨到出血，痾屎仲會痾到成個袋都係

你難民死你事，關我地叉事，我地高丸都漲大邊個可以處理

左膠們點解唔幫佢地呀？

土地問題

抵死